<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- consult_qustion的question -->
    <string-array name="question">
        <item>何时收到出游凭证?</item>
        <item>出游凭证信息有误怎么办?</item>
        <item>出游凭证是什么?</item>
        <item>出游凭证信息有缺漏是什么原因?</item>
        <item>出游凭证上有联系方式吗?</item>
        <item>出游凭证丢失了怎么办?</item>
        <item>支付限额怎么办?</item>
        <item>有什么在线支付渠道?</item>
        <item>我可以到当地现付吗?</item>
        <item>需要提前多少天预定?</item>
        <item>预定一日游需要什么信息?</item>
        <item>预订机场接送需要什么信息?</item>
        <item>预订度假村需要什么信息?</item>
        <item>预订门票需要什么信息?</item>
        <item>预定需要的信息可以稍后再填吗?</item>
        <item>怎么补充信息?</item>
        <item>如何获得红包?</item>
        <item>如何使用红包?</item>
        <item>红包有效期是多久?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer">
        <item>当您预定成功并完成支付后，您会在出游10天前收到我们发送的电子邮件，邮件内附有电子版出游凭证。如果您在该时间后没能收到出游凭证，请检查您的垃圾邮件箱或联系客服。</item>
        <item>出游凭证信息有误可能影响到您预订的服务，为了确保预定信息准确，请您立即联系客服并告知其情况，及时调整后重新发送凭证。</item>
        <item>“出游凭证”是客服给您发送的凭证，表明您已成功预订我们的旅游服务，未PDF或JPG文件。您在出游前打印此电子凭证，凭此证在当地享受相应的旅游服务</item>
        <item>您收到的出游凭证如果出现缺漏情况，比如明显缺少游玩者和项目等关键信息，这可能是凭证的PDF版本问题，您看到的是一个不完整的凭证，为了确保您的出游顺利，请联系客服重新发送凭证。</item>
        <item>有，出游凭证上有当地联系人和国内联系人的联系方式。（1）当地联络人的联系方式 位于出游凭证的右上角，您可以在享受相关服务的前一天做相关联系他们，他们都会积极帮您解决问题。（2）国内紧急联络人 如果联系当地联络人时遇到通信障碍或其它问题，您可以拨打此号码联系国内的工作人员，我们将在1小时内快速回复。</item>
        <item>若出游凭证丢失，请及时联系客服，我们将在第一时间跟当地工作人员联系，已确保您能顺利享受服务。为了避免耽误您的出游时间，所以请在您收到电子邮件时务必打印出游凭证，并妥善保管。</item>
        <item>1、支付限额是银行对您银行资金的一种保护措施，正常使用中，您可以选择“中国银联”支付平台下的信用卡支付，这样就没有限额了，您可以快速顺利完成支付。2、如果您还是遇到支付限额问题，建议您可以使用：（1）将订单拆成2个或多个订单，分散一张订单的金额，这样也可以快速付款；（2）给我们公司账号直接汇款，您可以记录汇款信息，我们将立即给您反馈付款进度。</item>
        <item>我们的在线支付渠道有支付宝、中国银联、中国工商银行、中国农业银行、中国建设银行、招商银行、交通银行、广发银行、中信银行、中国光大银行、兴业银行、浦发银行、中国民生银行。</item>
        <item>因为旅游服务有接待能力的问题，为了让您享受到最优质的服务，我们不接受现金付款。</item>
        <item>一般情况下您提前7日至3个月预定即可，紧急预订请咨询客服，为确保预定成功，建议尽量提前预定。</item>
        <item>酒店名称、酒店地址、酒店电话、护照中英文名、护照号码、出游的人数、联系电话（如果到当地更换联系方式需立即联系客服帮您更改联系方式）。</item>
        <item>航班号，到达时间（或起飞时间）、酒店名称、酒店地址、酒店电话、人数、护照中英文名。</item>
        <item>护照中英文名，护照号码、出游的人数，若包括接送需航班号、到达时间或起飞时间。</item>
        <item>护照中英文名，护照号码，出游的人数。</item>
        <item>可以的。您可以稍后与我方客服联系，补充您的行程信息；或者，您在【我的订单】中自助补充信息。建议您尽快补充信息，以便于安排行程，给您发送出游凭证。</item>
        <item>（1）联系客服：您可以联系在线客服，将所需补充的信息告诉在线客服，客服会帮您完善信息。        （2）自助修改：A：您可以进入【我的订单】中，在【查看订单】里，可以修改预订人信息。		B：您还可以在【我的留言】中，留下需要补充的信息，客服会帮您完善相关信息。</item>
        <item>红包是我方开展的用活动、馈赠等形式独家发放给绿卡会员用于预订服务抵扣支付的优惠措施，在节日、促销活动发放。</item>
        <item>提交订单前，在【其他信息】里面会有【红包使用】一项，选择您要抵用的红包就可以了。</item>
        <item>因为红包有效期不一致，具体有效期请查看【订单中心】的【我的红包】。</item>
    </string-array>

</resources>